前CIA既中國專家表示 紐西蘭俾中共嚴重滲透 嗰PM又唔認唔處理 ‘五眼聯盟’應考慮踢佢走

A former CIA China expert proposed cutting New Zealand out of the Five Eyes intelligence sharing arrangement with the US, UK, Canada, and Australia.

The ex-analyst said the action should be taken in response to New Zealand's prime ministers' denials of any influence attempts by the Chinese Communist Party (CCP).

Both Australia and Zealand have been hosting intense discussions over CCP influence.
Australian media recently confirmed a secret government report that uncovered CCP influence within all levels of politics.
⋯⋯

垃圾左膠總理，不意外

左膠只係掩飾
實情係貪錢又想屌幼幼

唔係女人嚟？

訓撚醒未
係唔係都屌咗先

奶共係兩辨，唔係錢銀就女人